放2張連位1588 izone 飛

跟團飛買 兩連位 但依家唔去啦
要演唱會前一個星期先畀到張飛你
仲有想賣埋個手燈
大家自己出價啦

tg:

恐慌性拋售

跟團飛都要人出價

團飛都炒

500

1蚊收

因為柔理第3名出道 所以我出3蚊幫你要左佢

咁我出2蚊

巴打放左飛未? tg搵你唔到

放左啦，吾好意思